## Schéma

- Titre : actes du Catalogue spécifique des actes de rééducation et réadaptation
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RHA_NUM`, `RHS_NUM` => table [T_SSRaa_nnB](/tables/T_SSRaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RHA_NUM`, `RHS_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnCSARR.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS de l&#x27;établisement||
`RHA_VER`|chaîne de caractères|N° version du format du RHA||
`RHA_NUM`|chaîne de caractères|N° Séquentiel du séjour||
`RHS_NUM`|chaîne de caractères|Numéro séquentiel du RHS||
`CSARR_COD`|chaîne de caractères|Code principal||
`APP_SUP`|chaîne de caractères|Code supplémentaire &quot;appareillage&quot;||
`MOD_LIEU`|chaîne de caractères|Code modulateur de lieu||
`MOD_PAT_1`|chaîne de caractères|Code &quot;modulateur de patient&quot; n°1||
`MOD_PAT_2`|chaîne de caractères|Code &quot;modulateur de patient&quot; n°2||
`TYP_INTERV`|chaîne de caractères|Code de l&#x27;intervenant||
`CLAS_NBR_PAT_PS`|nombre réel|Nombre de patients en acte individuel non dédié ou collectif (classe)||
`NBR_CSARR`|nombre réel|Nombre de réalisations||
`COMP_SEM`|chaîne de caractères|Acte compatible avec  la semaine||
`ENT_DAT_DEL_UM`|nombre réel|Délai depuis l&#x27;entrée dans l&#x27;UM||
`NBR_PAT_INTERV`|nombre réel|Nombre réel de patients||
`NBR_INTERV`|nombre réel|Nombre d&#x27;intervenants||
`EXT_DOC`|chaîne de caractères|Extension documentaire||

